警署輪姦案根本係超級大核彈

輪姦就係打仗都犯戰爭罪行
點解反應會咁冷淡 連燒藍絲都不如
會唔會有集會聲援受害者

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

推

因為未夠證據 唔想炒車

有無多d證據

有實質證據一定會聚焦呢到
而家請先集中周同學、中槍命危義士、交通警撞人謀殺

好撚多5毛
受害者 大撚左肚 仲唔係證據
係咪要比埋片你睇先證據

ON撚9

希望你屋企人女朋友老婆女比狗屌完搵到證據啦

認同巴打
痴撚線仲想點fc
咁樣知唔知對一個女仔幾大傷害
五毛 拉

一開頭幾個comment都話冇證據

的確好需要化大件事

想推

5毛推咩燒藍豬POST 黎洗走大單野

燒藍絲係對家煲
一定好熱

好似話討論會影響法官判決?
其實係咪真

講證據果D,你地問心信定唔信先
而家係政權一方做錯,舉證無做係佢地責任

唔係啊

嗰幾個ACC響哂朵啦...
理都唔撚想理佢地

同意

其實X嘅家人同律師已經做緊嘢仲有，問X點解唔出黎嗰記招，佢唔會公開身份住

果d咩撚野賈雨村係hkgolden時代的五毛隊頭來的

香港可唔可以好似係外國咁強制留dna?

不過個4條狗, 可能係休班, 可能係第二個環頭.
亦都可能比人暗地裡係roster名除去.
就算成個警署既popo check晒都唔可以證明d咩...

宜家已經驗bb DNA，起碼可以指證其中一個畜牲先

你都on9

連登仔淨係掛住講隻火鳳獅鳥廢老

不過最仆街係自己人查自己人
隨時查個個就係強姦人既其中一個
所有cctv/ 證據都係佢地自己手, 點撚玩?
查完出黎有幾大公信力?
就好似周同學比人掟落樓一樣

講左啦

屌你老母戇鳩鳩

呢家開Post嘅力量都有啲無力

戰犯，國際線推爆佢

連登早已滲透！咁耐冇熄登就知啦

推..

韓國國家電視台KBS有採訪黑警證實至少兩單強姦案，34分左右開始睇

因為牽涉私隱，受害者願唔願意企出嚟公開，係最大問題。

被人姦到大肚已經好大心靈傷害，如果仲親身企出嚟講，會被藍絲抹黑、甚至被騷擾，唔係每個女仔都可以承受到呢啲壓力。

大家比啲空間受害者同律師做嘢啦，逼唔嚟。

處理中低調先

推推推推

Push

推上國際先有用

有沒人有backup低一張wts圖
講比捉入狗屋先口交再輪姦內射
呢張圖我睇舊Post已被del

係囉...明明落bb已經好夠證明

講未夠證據嗰啲係咪痴線 仲想點傷害個女仔？律師信都出埋
老閪都發大黎講啦 唔通講隻自燃廢老咩

食屎啦 你繼續幻想你心目中嘅白警啦

因為qe班道德撚唔出黎開記招囉屌 講聲真有其事有幾撚難姐

係當事人同律師要求

有現職警察受訪證實左啦

必須推，希望律師唔好跪

只會有兩種結果，受害者消失或4犬消失

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

佢自己話相信法治叫人唔好講。

因為司法程序進行緊唔可以再爆太多料
無乜討論空間

9月到依家講咗咁耐
一開始有懷疑過嗰啲根本都要同個女仔道歉啦

真係出乎預料地冷淡

全部都係狗ac
因為同打人一樣唔會得幾個有做
做得就一定全部都有份屌
女警，家屬都知
唔做共犯一定俾人杯

唔係唔想炒車
係案件進入司法程序
為個女仔好, 為左唔俾對家用不公平審訊做抗辯
我地要忍口
核彈時辰到就會爆

是啦 人蠢你就學埋佢蠢, 呢啲野唔洗用佢身份, 只需要搵位蒙面醫生去FactCheck已經夠啦 我地應該是鼓勵佢brave，好似metoo咁

仲法官？

我都唔明，明明值得更多關注

邊度 想睇

笑撚到我抽筋, 成班共犯 走去投訴, 用法治

係超大核彈 但係我地目前資料太少

唔想炒車
又話黑警姦完會扔落海
呢件姦完都冇扔落海既，除時炒車

下面PO左link

你條女/老婆/老母/個女比人姦完會推佢出嚟開記招？
案都出左嚟報喇屌

對家已經不停對受害人人身攻擊黎破壞佢誠信………
係清白嘅佢哋仆岀黎講啦………

push

因為垃圾況港豬只會在意好唔好睇
手足生死,有無比人輪佢地唔會care
正如手足比人扑到仆街,比人拎刀斬你見過有人護手足未呀? 但藍絲休班狗就一定有人撲出來用身擋住

肚左大埋，點會冇證據，對家明顯冷處理緊件事

明呀，婦團都有出聲啦

咪講左律師跟緊
唔好再爆左多出黎
會影響公平審訊

笑撚死

推爆佢

屌你都廢撚事

炒咪炒驚乜柒 我地要驚定狗果方呀?
On9

其實仲洗fc咩？
有律師幫少女告緊 已經變相話俾大家聽係真啦

啲人真心on撚9

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

一定要支持女手足呀

有無英文文宣

咪撚再煲大件事啦屌你老母，可唔可以將心比已阿，你估個個頂得順？個女仔先係最重要呀，就算因為件事點贏都好。個女仔經歷係抹唔走，大家高抬貴手啦

屌禁錯負皮，幫推
其實真係某時候好無助

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

一開始有病人家屬投訴老豆被酷刑對待
班狗死都唔撚認
係有片先叫做停職, 單野依家仲好似只係告傷人

咁你話輪姦點樣証實?
班死警曱一早無撚晒公信力啦
講咩都唔會信

你收嗲啦狗狗 16歲咋 你想唔想像到呀
Brave乜9 叫你個女brave啦你老母臭系

推 咪俾佢淡化

屌你啦

你精神分裂
16歲4警輪奸 周同學 陳彥琳媽媽

推
好多五毛想輪姦案沉底

又係等埋乜乜乜論

陳同佳案爆到咁大有冇講過不公平審訊
魚蛋義士d片播咁多次有冇用不公平審訊打得甩啊？
七警暗角打鑊播咁多次有冇用不公平審訊打得甩啊？

個女仔被輪姦仔都落埋，咁就一世啦，等埋？
係咪要等到個受害人變浮屍啊？

psih

Tg一定岩？我可以肯定咁講 佢係比4隻狗輪姦
我都想炒車 我寧願炒車 但事實擺係眼前

叫件事唔好淡 唔代表要個女仔出黎面對群眾
理解能力有問題？

係核彈啊，本來我只求死哂港共、支那豬、三萬狗，而家我等緊港共、支那豬、三萬黑狗死全家

抑鬱都係精神病
請停止人格謀殺

推呀

實際既料披露得太少
但我相信呢啲事 黑警一定會報應

輪姦係甲級戰犯罪，我寫包單真係公開左唔止警隊冧，成個中共都可被全世界制裁永不翻生，等同二戰納粹德軍同日本皇軍罪行，所以中共同港共無論如何都要淡化件事，受害人一家要搵美國領事館幫助，否則佢同佢家人、律師都一定被自殺

既然敵人要淡化件事，就唔該煲到核爆咁大

好快冇人推冇人講

太多嘢發生

pish

咁你建議有咩行動
成撚日核彈前 核彈後
疑犯都未有 你係咪針係入面放料俾你?
獅烏都召喚唔出呀ching

支那五毛畜牲又開工
果然成個國家無好人

其實係 點解好似好多人都唔知

從來唔洗要個女仔, 我不嬲屌緊冇醫護帶頭發聲 Dr. Ray是我偶像

有可能係武警。。。。

推爆佢
希望受害人可以渡過難關

重要

你睇下飯民有無講
班人故意壓住
驚香港人拼死一戰政府cancel選舉

個個大肚婆都係大肚,點證明?
如果受害人出嚟指證驗DNA,咁就實係聚焦到

no one push????

因為有班傻鳩 保護受害人
屌你老母睇下班醫護個個貪生怕死
呢啲人之常情, 但是唔該班垃圾是secret爆料都慢過Dr. Ray

冇任何圖片或影片
係不利於傳播
呢個係事實

係喎，d人都痴撚晒線，我明大家驚炒車，但輪姦，點都係信左受害者先架啦下話

幫推
唔可以比佢停

唉，幾時先可以知呢單係堅嘢

legal process

玩咩呀撚樣？

有片連登仔又FC㗎喇

因為五毛吹淡

點樣發大佢。

推上國際

肯定唔只一單 屌佢老母

但唔比隻畜牲既嚟驗都對照唔到

BB都有埋，仲點假呢？

可以保護，但唔該真係衝去美國領事館先啦，名又冇，一陣又變浮屍都唔知點跟

姓梁 行內應該多人知 出過書 好難沒人記得

利申唔知全名

Pushhh

女受害者唔想公開。比返少少私隱佢

中共包庇港警強姦犯

政府根本hold唔住殺人輪姦呢啲有曬證據嘅炸彈
我地一定要操控輿論 令全城聚焦係呢啲case上面 一環引爆一環 帶來真正威脅政權嘅逆權運動

嬲都冇用架

完全無從入手

因為私隱唔公開可能令更多人受害

法律層面搞緊？
其實民間無乜新消息去推

代表律師代表佢企左出黎公開啦
唔通律師樓仲會冒釘牌風險造假？
係得班五毛扮睇唔到話未FC

出過書？？
btw建議收集一切呢件案新聞既英文版，推Twitter 係十萬噸核彈毀滅性攻擊支那

無人理咪好似15歲女亞媽比人殺埋

呢d野一定要keep住溫度

支持搞集會聲援個女仔等佢知唔係得佢一個人㗎唔洗驚

反而唔建議

應該集中同外國議員講

我估飯民都有心隱瞞黑警性暴行開會故意唔講

tui

邊係核彈, 直頭係隕石撞地球級

Agree

好撚好笑
使唔使開埋live咁姦比你睇先叫有証據
事實就係好多香港人心底裏渴望見到呢啲慘劇發生，覺得好juicy，但心態上無打算行動升級

呢幾日警蓄瘋狂就係為左蓋過強姦呢件事！！！
死全家啊你老母！！！！！！！

講得好

強奸案，從來大多只有選擇信或不信事主。

推！

條友偽黃、扮中立

一起底就知

唔係第一日嘅事
屌左好耐個個屈返我五毛

推啊
點解晤見人講
要瘋狂文宣啊
twitter啊reddit啊
律師信都出咗啦 點解咁少關注

根本唔洗fc
你有得fc咩？你可以點fc？
立法執法司法連法官都係紅撚哂既！你要fc啲咩？
下？下？下？
書生百無一用是廢柴

唔好忍口
現時知道咩咪照講
講俾外媒美議員，唔同嘅團體知

而家搜證責任係狗隊度，自己查自己？你信？

放火燒人一樣係warcrime.

搵人長期翻譯成英文，包括今日受害心聲門，狂推twitter!全世界都會直插支那，支持受害者

律師信都出撚埋啦 你個班五毛 仲話要FC
係咪要比你睇埋片啊on99

推
反人類

如果真係精神有問題，我唔信個律師行會係依家個時勢接依單case

炒你老母系咩

成個香港冇一個政府部門係值得信，一早冇三權

推。

推番起

pushhh

因為唔夠實證...

HK police are terrorists!!!!!
HK police are war criminals!!!!
HKG is covering their crimes!!!!!

繼續盲support QE自私撚

up

Ms X made her complaint to police in the expectation that it would be investigated with impartiality, in strict confidence, and with respect for her privacy and dignity. She has made no public comment about the case and has not sought publicity in any way.
受害者喺跟據律師指示冇公開評論事件

佢律師做緊野啦 唔使心急

算啦，班仆街就算個受害人企埋出嚟，開埋名都可以唔信，攞埋DNA都可以話造假。
5毛冇腦好正常

今次有當事人，但係其實佢未公開呢粒核彈
宜家得個知字，冇野可以spin
可能要等上法庭

721
831
101
唔可以忘記

希望你條女同你老母比狗輪姦中出

呢個真係好嚴重！雖然好難接受，但真係發生左啊

呢個時勢, 我諗會等班狗點郁手先
班律師好識得後手

慘

等驗dna

Tui

我諗如果有DNA報告出左黎就真係變核彈
我地都知呢件事係真
係媒體唔會將未FC既野佈導出黎
結果呢粒核彈仲未爆到 需要火藥

因為港豬未信
連我哋自己人都半信半懷

岩

呢單野其實真係好撚嚴重！

我而家話你知係真
而且唔只一單
唔只報出黎呢一單
但係化大有咩用
黑驚話無政府話無
你叫個女仔仲企咩出黎
係二次傷害
有方法制裁到佢地我諗無人會啞仁
但係而家就係無野可以制裁到佢地

推 推埋上國際線

twitter 做野

因為有片,睇住個阿叔俾人淋油火燒,再加TVB,黃藍絲Whatsapp瘋傳,而輪姦案冇同未判案

其實係咪想今日開槍蓋過？
屌佢老母
強姦犯同今日開槍殺人犯都住家落地獄

詳細方法要醫生先知女仔真係好堅強好叻女

請block

Agger

係因為最近仲有好多危殆同命喪手足，仲有就係大眾對popo明刀明槍殺人既憤怒，同埋街都出唔到既恐懼，所以唔係好睇到其他野
(雖然我都知要憤怒既612已經怒緊，但係冇計啦，人人成長都需要時間，只能夠話勇武正正係成長得最快個群)

男仔比人雞姦都係

因為受害人話已經進入司法程序
廢時俾位狗入
所以唔好廣傳住

無錯係核彈 但我地一路煲大個陣佢分分鐘頂唔順會自殺 你要知道 佢係16歲 輪姦 仲要有左bb 佢當初都係有bb先講比e護聽 我明係核彈係war crime 但當事人真係要比空間佢 何況都有律師跟緊 唔好唔記得佢前幾日先落左bb..而佢只係16歲 處女 第一次..

你老母開記招公布生左你呢條甴種跟尾狗未？

我件你老味

屌 推痴撚線

幫手推，黑警中出輪姦成孕，衰11

This,我哋做唔到啲咩，推咗眾目睽睽嘅謀殺先

仲記唔記得好似某安老院性騷擾個弱智妹妹仔
又有米青紙巾 最後唔知點解冇事
警察一開波就話人有MENTIAL好明顯係推卸

杏林個個醫生有講過話係咁講會二次傷害 而且律師已經做緊
但我都唔明點樣忍口 大佬人地十六歲咋…

//【更多的輪姦】
韓國電視台製作節目，細訴運動以來721、831等事件，幪面有警員（識韓文朋友：字幕寫「現職警員」）接受了訪問，印證了起碼還有兩宗強姦個案。據早前匿名的調查，有三人報稱被姦，但當中可能包括了假義載司機。

訪問中他說：「至少有兩單示威者被輪姦的個案，是有醫護跟進的，實際數字可能更多。另外還有虐打等等。」（31:20 開始）

節目也訪問了被性侵的中大學生吳傲雪，及被催淚彈燒到耳仔的rthk員工（是攝影師嗎？他竟會說點韓文。）朋友給我補充資料：RTHK那位是記者，他在韓國讀碩士，當日他充當攝記。

剛剛證實已報案的那宗強姦案，發生在荃灣警署。新屋嶺或其他地方的，暫時似乎未有當事人報案或證實事件。

link（節目在11月8日上載）： //

11。12大塞車

721 927

推 講得啱

屌死黑警一定會用盡方法逼害個女仔
但最慘又要保密

sad

五文字=三毛

一鋪過=三毛

推呢個comment
有實質證據都要睇幾時公開
公開證據唔係無代價
強姦案有實質證據但入咗司法程序唔可以隨便公開係第一點
第二 強姦案根本肯報警已經好撚叻好勇
今次仲要咁大鑊，仲又係輪姦案
二次傷害唔係講笑

Emma Watson 條女權撚係咪縮返入老母閪到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推 一撚定有

但班狗已經不斷有意洩露, 想trap victim

我如果係警都聽到好興奮想搵多幾囡囡
然後睇佢跪地求我留住精係入而做證據
如果黑警無證據就應該入佢
一個執法部門連一個人受咩對待都一啲證明都俾唔到出嚟
等於已經老強左

我地唯一可以做嘅只係圍魏救趙
繼續煲大其他

要唔要影埋私處同嬰屍你睇？
你睇下你老母個閪有幾多精做證據啦

推
女權人士出嚟搞活動搞宣傳

.

我都好想叫人信 但根本諗唔透
我係狗都殺撚左咁多人 點解唔殺埋佢？
我殺左佢又好點都好 我無論點做都係自己查自己人
我中出完人仲留佢係度咪啫係將個炸彈放係自己身？
之前一直有假定浮屍嘅女仔多數被姦 因為想毁屍滅跡
亦啫係話咁樣亦都推翻埋？
以上解唔解釋得到 我只會信出到黎個份DNA

絕對相信狗無野做做唔出
輪姦成孕都一定係真
我希望嘅係快d搵到證據
唔係想做fc撚
但你講核彈 要比外國知
無證據 即刻每一個人都相信
亦只可當係"謠言"

即使*

你係咪on9架屌你老母

人證夠哂
有埋DNA

問證據果啲懷疑根本唔知人大左肚

強姦？
燒藍絲？

其實有好多單核彈
要keep住文宣
先唔會忘記

係

啱呀其實主要係因為成件事已經進入司法程序所以先好難煲大佢 而且我哋所知嘅只係佢報咗案 要睇吓有冇可能係呢一排就上庭

因為法庭會話不公平審訊，好似係

計我話真係驚條春

既然佢哋咁鍾意舐共，就梗係要支持下大陸法啦 有罪推定 即係要啲狗証明自己無做過而唔係要原告証明有做過

班深圳毛知條撚

因為叔一燒畫面嚇人，港豬唔明輪姦有幾恐佈，被自殺無血更恐佈

721

其實我地核彈庫存就黎多過美俄總和 有咩用 有彈頭無導彈

告緊
謝振美爆料死全家

Pish

依家做緊既野就係話俾班狗知姦得咁撚過癮？

咪係！屌係輪姦呀！！個女仔咁就一世嫁啦！
戰爭罪黎嫁！！

如果煲大咗，全香港人都鬧，上到庭會唔會話被告收到不公平而無罪釋放?

講左唔講咁多，廢事影響日後公平審訊，班狗已經玩抹黑，你仲比更多料人地？ 你有冇腦

其實重點呢個法院根本係黑哨
狗共的禁制令,搜查令任批

示威者動搖到政權一定交人比你
否則就.....

所以告上法院只係形式

關鍵係抗爭成敗

現在的香港就係無制度化
人民法院就係比後台鬥課金,香港人要諗下點做可以令對家一定輸
香港人仲ff緊係比試法律理據

要推上國際一定要有齊充分證據，
因為今次係嚴重指控，
單憑一邊去講，外媒在處理上會較為謹慎

黎招滴血認親，就水洗都唔清

甴近平
警狗死全家，冚家俾野狗藏獒姦，做人彘

大核彈

入左法律程序 好多野都未必仲知到咁多

推推推推推

永久置頂

已經唔相信同道德有關既核彈
真正既核彈係錢
只要影響到錢既就係核彈

係打贏果方（有人道既一邊）先會定罪
你估香港有無？
有都係 係咁依捉幾個出來做下樣

5個月以黎d核彈多過美國，咁有咩用

其實核彈多到暈，每單都係。但當冇武力去執行治律，就算黑警用槍爆頭行刑，都可不當一回事。

P

一定要追查到底

放心，死黑警唔會走得甩，除非我地放棄

依單野keep 住推

推
一定唔止一單

721831

咁係咪唔好討論有狗開槍？將來可能會審

推
但又驚爆大多司法上入唔到佢

Up

曱近平

p

問題係一係核彈，一係流彈

咁係咪要再討論多啲？

因為進入左司法程序

呢樣一定唔會審

而家咪出黎指證驗DNA囉

唔好停 推出去

出埋律師聲明都唔係證據
隊埋條鳩落個閪比你睇好無

有片都會話係黃絲自導自演

我覺得咁上下佢律師會走出嚟再爆大獲

如果因為司法程序唔講得
最後政府警隊包庇死唔交人
法庭最後因為證據不足判事主輸
班狗就可以大大聲講冇發生過
如果本身熱度不足 最後因為包庇打輸埋
咁對受害者係咪公平
往後亦可能會出現更多受害者
咁樣又係咪彰顯公義

唔好再咩柒都核彈啦。有邊粒真係爆過？

同荷蘭1樣：我見唔到，冇發生過

大肚仲唔係證據

有結果先核爆

習曱甴

曱甴近平推

推啦

想問醫生抽左DNA 去驗係邊個機構做？

推！！！！！

731唔見人 831打死人！
推
有活動 一定要出席

愈爆愈大單，獲獲新鮮獲獲甘

要人 推

因為過份討論會比機會黑警打甩官司

差佬？

入左司法程序未？

會唔會搞集會支援受害者><

所以呢幾日政府不停做好多好激嘅嘢，包括開埋真槍，搏spin 走輪姦案
大家記住千祈唔好中計，唔好再重蹈覆徹中聯辦葉虎介入白衣人呢單嘢，自己整熄個核彈

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

甴近平

因為ha secret 醫生page都叫人唔好再係咁Share 廢左對受害人做成不公 律師又做緊野 最緊要係告得入

收皮啦
d5毛仲問人拎證據
仔都落撚埋啦

推 唔好忘記
對世界黎講仲嚴重過殺人

比D空間強姦雞姦受害人啦
開始明白ME TOO感受

因為上左法庭公開講得越多對事主越不行利？e.g. 令陪審團有bias繼而疑點利益歸於被告之類

但對於強姦犯 除左私 一律都唔信

死黑警

醫護／律師講咗話暫時想低調
怕影響控告

BLK

對住男都話雞姦啦
何況對住女？
樓上咁多五毛話要證據 警謊大話會又唔見你話要證據？

記得係人地話左要空間 驚影響案情呀

Pushhhhhhhhh

YES, 聽番醫護法律手足講
如果要高調就繼續推721 831 開槍 射頭

必須推

真係要講！

幫推

呢世都唔會原諒！

係咪應該去信教庭要求教宗發言？認真問

上國際 始終要證據
唔係話幫魔警
大左肚 都要證明dna主人係黑警

我信有
100%有
但無證據上唔到國際呢個係現實

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

dun forget her!

你都on9
如果輪姦完 無大肚
係咪代表無發生過呀屌你老母
講野之前用下你個腦啦
有受害人 有律師 有醫生 已經係最好既證據
唔通黑警話查唔到 然後就無發生過？

屌你老母 依家係有專業人士做埋證據呀
真心弱智

集會啦

你要記住香港人係食屎狗, 過兩日無左件事

無可能放過黑警。

分分鐘係武警/老解

pis

救左中大先啦

推一推先，雖然中大打緊仗

你老母個西就炒

其實黑警醒o既就應該暗地裏留一手，到有咪事可以衝去大使館保命

感覺呢幾日係咁搞大學其中一個原因就係轉移對輪姦同開槍殺人嘅注意力

其實咁, 以前2戰D慰安婦都要隔幾廿年什至死之前到左90歲先行得出黎講
所以被害者係需要時間
佢有心想講既一定會行出黎, 但要時間去沖淡佢心靈既傷害

強姦犯

lm

好明顯fc同炒車燃係五毛

p牌無力推

再推

一推再推 唔可以就咁淡化件事

只要有一單已經係核彈 要推

11.15 早上六點, 旭日行動

Pushh

要繼續跟進

受害人同律師跟進成點

法庭講咗唔好有太多傳媒報道
會影響裁判結果

唔係唔提，係未可以提

連登仔除左上連登有無睇新聞呀屌
謝振美放風話受害人有精神問題都差d變妨礙司法公正呀

因為狼來了而已……醫生又唔出面，議員又唔出面，女又唔出面，醫管局又係對家既
自己友係信呀，咁可以做咩，仲有咩未做過
中立撚繼續扮盲，藍絲真頭當你fake news
唔想灰你心，不過可以做d咩，成個社會咁大件事,d人正常翻工，罷工都唔肯

FC撚一日未親眼睇住女手足俾黑警強姦都唔會信
醫生講埋出黎都唔信

佢地其實唔係唔信，而係唔想信

可以點

TUI

最近好L多人留戀平衡時空，diu老味，停咁多日課就係要我地上街啊，平衡時空嘅手足唔該出返尼啦！！！

推
唔好放過啲禽獸

不要忘記

推啊

推，連kpop國都已經出埋新聞

黃任匡話唔好打草驚蛇，一定有堅料係手先咁講，大家比時間受害手足同律師啦

推
我地不斷講
其實對受害者係二次傷害之餘
仲有機會令受害者被藍絲傷害
你睇下中大吳傲雪講咗出嚟之後
都受到好多騷擾
而大家除咗講支持之外
乜都做唔到/無做保護佢

我寧願等對家以為件事淡咗
然後到開審時先發力

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

係乜撚嘢核彈？咪自欺欺人
西方國家晨早知道有警暴，如果要幫晨早幫鬼左啦
根本喺度食花生見死不救

有哂律師醫生仲未夠?

推手

彭博屌尻香港太多fake news

推！！！！

推推

要推返上黎

推返上去

曱甴王 習近平

聲援呀

屌你老母 因為係人都知係假到仆街

其實係證據種類太少開唔到太多post
其他核彈會有片有相有新聞同有評論
呢單得消息同消息
如果今晚醫護打氣集會有更多資料爆既話就會有片，可以再開post
但記住要以保護當事人為首要目的。

X小姐單野呢？？
一句不符合就完左啦？？
推返上來！！

推上去

cls
完全冇人理

好似話已經抹黑緊事主 一定要保護佢 如果唔係會被自殺

其實唔fc咁你同黑警有咩分別？
我係手足 我都信呢樣野會發生
但係唔係就代表到呢樣發生左？
fc先可以等全世界知我地香港人係理性既 係會基於事實去說服人

進入司法程序，受害人唔想公開比人療傷一下....

同意，唔係唔信手足，但真係需要實質d嘅證據先可以將件事發酵煲大佢，果位接受訪問嘅蒙臉警察可唔可以為香港人同香港嘅未來企出黎指證，唔係手足會繼續有傷亡

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

乜都話核彈

乜彈政府都唔理你

每日一推

黑警死全家

推撚爆

屌你老母 輪姦呀仆街

荃灣手足死
天水圍
又一城
都冇人理

日日核彈核彈咁叫會麻木
請用其他修辭

怕炒車喎⋯⋯

721 85 811 831 101 1111

傳媒人力有限，要煲大既要減少活動，比記者focus查呢幾單死人/強姦案，如果唔係只會比遺遺忘/蓋過

岩繼續推

仲要係
輪姦

831

證據你老母

推啦

呢單野咁大單都唔撚推

希望炒車

燒藍屍就人人講 強姦無人理 因為無畫面睇囉

癡撚線 比人冷處理得好嚴重

推啊！！

屌驚狗

人踩人果單直頭影撚住

大家查下香港傳霉點壓新聞

進入法律程序, 當事人律師做緊野, 我地除左關注之外基本無野做到

yes

真

推佢老母

幾時先有人關注！

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

好似話爆太多料會影響上庭，克制

有無人搞 一個警性暴聲援

所有重要案件要徹查及keep 住輿論壓力：

1. 警署強姦+性暴力（男女被捕人士都有）
2. 陳彥霖+周梓樂+赤裸屍體+黑衣屍體

一定要追究到底。

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

認同！！

有咩資料啊 ? 就咁講幾句, 想人有咩反應 ?

推呀屌你哋

推，唔好比呢嗰po沉

Agreed and push

推推推

唔好講咁多 推上國際

推，大家好似忘記左

pp

單野發展成點

等DNA結果，證明到係黑警就得

x小姐個代表律師好嘢嚟 打開人權case
印尼爆眼記者都係用同ㄧ個律師 (呢單真係贏撚硬)
仲有外籍記者May James 都係佢跟

係咪慣左

你放心都得

一定冇popo需要採集dna sample

千祈唔可以對依d事麻目

無慣到，一路等緊進一步消息

好少人講

可唔可以快d 有集會遊行
我等唔切了

唔該繼續推，唔好冷漠，唔好輪到身邊人先出黎發聲

因為冇證據
冇證據加上受害者唔出黎就好難變核彈

定時推

may james 係free press之前比人拉左嗰個？

推
唔可以冷卻

警方早前證實接獲律師報案，指一名 18 歲少女（代號 X）於荃灣警署內被多名警員輪姦，警方早前在未獲 X 同意下獲批搜查令，取得她的醫療紀錄及私家醫生診所閉路電視片段。代表 X 的律師行今早發聲明，透露法庭昨日（26日）已正式撤銷警方搜查令。

代表少女 X 的韋智達律師行早前發聲明，透露 X 在本月在 4 日，X 得知警方在她事前未知悉或同意下，取得搜查令以檢取她的私人醫療紀錄，包括遠在案發之前的紀錄。聲明指，該份搜查令亦允許警方從 X 的私人醫生的診所取得案發數日前後的閉路電視紀錄。X 隨即向法庭挑戰搜查令，法庭在翌日（11月 5 日）頒令暫緩執行搜查令，並禁止任何人（包括傳媒）直接或間接識別 X 的身份。

律師行早前的聲明又批評，負責調查案件的警員「似乎有系統地抹黑少女 X 及她的投訴」，包括以不具名的「警方消息人士」洩露有關案件的資料，令人相信此舉是有意公開抹黑少女 X 並影響未來的起訴。

韋智達律師行今日再發聲明，透露裁判官昨日（26日）已正式撤銷搜查令。律師行重申，法庭就 X 頒布的禁止披露身份命令仍然有效，違者將被視為藐視法庭。

x 小姐呢單一直有律師跟足 已入曬法律程序
文宣一直keep住現有資料做 等時機再煲大佢
呢單特別敏感 所以效果會特別猛 （同埋主力都係要顧個女受害人感受）

同時仲有咁多單各樣大型事故
－ 交警開槍射熊仔餅
－交警鐵馬亂9咁撞示威者
－油麻地開警van 高速撞人群釀成人踩人事故

交警呢兩單佢哋係死撚緊 我哋一定要強攻 （同埋熊仔餅係慢必跟 佢一俾que 我哋即上線上崗）
油麻地人踩人個單難得有美國資深戰地記者 Michael Yon 一直跟緊（因為佢當時在場）呢單毛ee 又幫手煲緊 隨時可以煲到好大

仲有印尼爆眼記者 呢幾日開始上水 而呢單另贏撚硬 （呢單都係同X小女個律師跟）同呢單係真正國際線 － 可以用英國人權兩個職員被警察無理拘捕助攻／掛鉤
反而梓樂嗰單－ 人死咗就真係無咁易跟 － 所以我哋真係要自己跟返 咬住唔放

記者會上嚟連登同去tg 搵料
我哋group 好警暴一批 專攻先造到效果 先再可以食住上
而有關性侵 case 我哋要有耐性、細心處理 一定唔心急得

推 個bb dna 驗左未

黑警幾時死.....

打習曱甴

岩，同埋疑點歸被告，任何外邊消息都會俾機會佢變為疑點，想受害者贏就最好等佢有律師，家人，或議員出聲先煲大佢。

係真，同埋疑點一定歸被告，唔係點解D黑警要 leak D誤導性消息？週街都講似是而非嘅野為乜？又為乜受害人律師要反對？

一諗就知，咪中計。

因為火燒唔到自己身邊嘅時候大部分香港人都會無動於衷

報左案，案件進入施法程序，乜都唔應該講。律師，證人做錯一步就疑點歸被告，無罪。

我都覺得。

我諗佢地成日做，冇預會搞大個肚，而一般受害人唔敢報案機會好大，何況黑警自己做？事實上呢次受害人都冇出聲，直至QE驗到。

PUSH

上到庭 所有證據攤晒出嚟 就係最好嘅証據 網上資訊或二手資料聽下算 唔好100%信晒

推，唔好忘記

推呀屌

推
甴近平

推 屌你老母黑警

班5毛 根本唔想推

唔會原諒黑警

屌你老母死差佬

Cls死黑警

推！！！！！！！！！！！！！

炒你老味呀！

因為入唔到WECHAT同冇片

agggger

Yy

點解連討論都咁少 係咪癡撚左線
就算印度輪姦案都全世界報導
呢d甲級戰犯罪行 唔係話影響司法就唔討論報導
最後黑警死都唔交人 可能因為證據不足個女仔官司都輸埋
國際級既新聞一定要國際之間比壓力政府

S

Pushhhh

唔好以為我地會忘記

唔知堅定流，推撚左先

唔知點推先搞掂粒大核彈...女手足犧牲咁大...唉

大大力推

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

Push push

我要呢件事上返水面

因為開左file，怕影響手足既case審判，所以先等有結果先

呢單野其實一定要谷大, 美國政界已經關注緊

因為涉及林鄭縱容乃至指使部下輪姦未成年少女
所以各國親華派,姐係奶共政治家族驚到笠水

無班人阻止所以國際戰線不停打到中共仆街
反而黑警打人其實noise係少d

qgggggg

拉，進入法律程序

D5毛多撚到呢!!

之前話有曬證據個單而家點

推番粒核蛋
唔可以凍

又一件block得
俾人捉完入狗屋就大肚，聖母呀？
定係你想話個女仔係狗屋自願同狗扑野？
咁岩俾狗姦果個女仔唔係你老婆唔係你個女咋

問題係好難好難去搵到證據我都知道係真既

推
要繼續文宣
國際線

繼續推

拒絕沉淪 唯有獨立

成日話有人俾人強姦，但係又冇準確講何事、何地、何人、如何，你話警察強姦左你係冇用嘅，你要好精準咁講出係邊個警察強姦左你先有意思，太廣泛嘅指控實質係等於冇指控。

然之後之前出嚟話俾人強姦嘅又發現有精神病，唔係話精神病唔可以俾人強姦，只係講出嚟個說服力就會低咗。

強姦呢啲嘢，通常一方話有，一方話冇，冇話邊個發聲就可信啲，你最緊要攞證據出嚟，同埋要有公信力。

你可能話我太理性，但老實講絕大部份人骨子裏都係咁諗，如果佢哋係打從心底裏信你嘅話，呢件事一早已經煲到核爆啦，到而家大家對呢件事嘅態度都係愛理不理，所以根本有好多人係從心底裏唔太相信。

推啊！！！！！

港共政府同鄧炳強聯手合作刻意製造多宗搶劫案

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推番上熱門

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

問題係

根本唔知點先做到「證據」

唯有靠外國出手

黑警一定包庇唔交人

查都唔查你吹佢唔漲

唔keep住講
就會變都市傳說

五毛認證證明好撚大件事

推呢啲post好過！

有邊件事吾係大核陣？但引爆吾到，有咩用？

推
點解呢D核彈無人推
一大堆9 UP POST

Don’t forget

少女x 有更新

【少女X的公開信】

呢單嘢證據確鑿

新聞登晒出嚟啦

黑警想唔認都唔得

警狗冚家中二噁英，活摘器官，做人彘，俾發瘟豬牛狗雞羊姦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔知有咩幫到手
推一推

Rui

ok

中國共產主黨 全黨死清光